[{
    "theme": "Los adjetivos demostrativos",
    "questions": [{
            "question": "El gato está aquí, muy cerca de mí.",
            "answers": ["este gato"]
        },
        {
            "question": "El gato está cerca de ti, no de mí.",
            "answers": ["ese gato"]
        },
        {
            "question": "El gato está muy lejos, allá.",
            "answers": ["aquel gato"]
        },
        {
            "question": "La nube está aquí, muy cerca.",
            "answers": ["esta nube"]
        },
        {
            "question": "La nube está cerca de ti.",
            "answers": ["esa nube"]
        },
        {
            "question": "La nube está muy lejos, allá en el cielo.",
            "answers": ["aquella nube"]
        },
        {
            "question": "Los gatos están aquí, muy cerca.",
            "answers": ["estos gatos"]
        },
        {
            "question": "Los gatos están cerca de ti.",
            "answers": ["esos gatos"]
        },
        {
            "question": "Las nubes están muy lejos, allá en el cielo.",
            "answers": ["aquellas nubes"]
        },
        {
            "question": "Las nubes están aquí, muy cerca.",
            "answers": ["estas nubes"]
        }
    ]
}]